你班仆街行完山可唔可以執好你D蘇周屎同垃圾？

香港人仲話移民喎，影撚衰

出前一丁 辛辣麪
唔止行山啦下話

咁又唔關香唔香港人事
世界各地都有呢啲問題
係公德心同教育問題
屌佢地 係治標唔治本
可能治唔到標 反而有反效果

露營撚

個位好多人響度露營

推

香港人是要管的

請將自己的垃圾帶走

以前都有得瀨下自由行 而家冇啦 當然你都可以話係新移民 咁我想講好撚多香港人行山都係好冇公德心 雖然成日有義工去執 但佢地又執得幾多? 行得山多就知香港d山其實好撚污糟周圍都係垃圾 乜鳩都有

元旦果幾日去過
大棠 同 流水響
好撚多人講蝗語呀

Btw 香港廢老都似會周圍掉垃圾

攬炒唔係口號

我唔否認有好多都係咁蝗語既 但有好多你睇到係出街衫揹個細斜揹袋仔就行山 佢地就咁拎住支水 飲完你覺得佢地會扔去邊? 唔通真係同你拎到落山扔垃圾筒咩 佢地用完張紙巾都唔會收起袋之後扔啦